下次admin不如share蘋果？

[轉貼] 蘋果記者向連登仔卑微請求

然後加埋條討論link

抄全段即block
大家同意嗎